【突發】保皇黨提休會辯論後投棄權票 中環(駐港解放軍)軍事碼頭附屬法例周六自動生效

班賣港賊想搞沉香港

經民聯張華峰周三於立法會突然提出休會辯論，指近日發生的「送中條例」爭議，聲稱希望討論如何解決當前社會撕裂，圖將「先訂立、後審議」、將中環海濱部份用地撥予駐港解放軍可在毋須討論的情況下自動通過。立法會今晚進行表決，結果建制派在會上「拉布」後投棄權票，最終議案在0票支持、17票反對下被否決，但因立法會大會就此表決後即告休會，變相也無法審議有關中環軍用碼頭的五條附屬法例，由於附例屬「先訂立、後審議」，換言之法例將於周六（29日）自動生效，佔地0.3公頃的中環軍用碼頭將撥予駐港解放軍。

推

推比所有人知道

仆街，突然又冇咗個碼頭

保皇狗投票都唔夠膽？

真係冇得申請 injunction/司法覆核delay 住先？

估計黎唔切 距離星期六仲有一日時間 火箭升空都黎唔切
無理解錯程序是入紙申請＞法庭評估受理與否＞法庭公佈結果

呢班賣港賊真係作孽

已經投左勝利既棄權票

Wtf. Anyway to stop it?

我早幾日就知道了 林鄭政府真係麻撚煩 送中法都未搞撚完
依家又黎多單 叫佢去死

屌又割地

呢單野早就出左街 只係今個月反送中風頭太火 其他議題被佢蓋過左 班賣港賊今日竟然用咁既方式令塊地送左出去比解放軍
之前黑警仲未查清楚係咪真正香港警察執法 依家解放軍可以直通中環 香港人點知佢安排咩野係裡面？日後大遊行同抗爭會增添好多風波變數

痴撚線公司
香港人仲可以做咩

企出黎say no
冇人可以保護我地 班仆街恨不得將香港變成大陸一個鄉鎮

加埋落今次運動嘅訴求
唔取消番條附例咩都無得傾

香港政府真係好撚仆街

推 另附之前討論links